覺吾覺時事台班友有d似香港警察？

成班偽進學歷都未必有
係到周街捉人打錯字
同黑警捉呀婆過馬路有咩分別？

人地話返佢地新會然小學雞就嬲嬲豬又駁吾到

係囉

爻吾刂